<resources>
    <string name="app_name">List Hero MLBB</string>
    <string name="Nama">Farrell Arrafi Idris</string>
    <string name="email">\@jshzhbsj@gmail.com</string>
    <string name="about">About\n</string>
    <string name="titikdua">:</string>
    <string name="role">Role</string>
    <string name="gender">Gender</string>
    <string name="aboutme">saya lahir tanggal 5 november 2006, yang kini sedang berada di jenjang SMK, dan saya mulai tertarik tentang pemorgraman adalah ketika saya masih kecil saat sd kelas 2 ketika programmer datang kesekolah untuk memberitau akan pentingnya programmer dalam umat islam</string>

    <string-array name="data_name">
        <item>Esmeralda</item>
        <item>Fanny</item>
        <item>Franco</item>
        <item>Granger</item>
        <item>Grock</item>
        <item>Jhonson</item>
        <item>Lapu-Lapu</item>
        <item>Ling</item>
        <item>Martis</item>
        <item>Yin</item>
    </string-array>


    <string-array name="data_description">
        <item>Esmeralda adalah tank yang lincah dan seksi namun juga mematikan. Baca di sini untuk memaksimalkannya. Kerap digunakan sebagai EXP Laner, Esmeralda merupakan hero Mage/Tank yang memiliki mobilitas serta defense yang tinggi. Hero ini tergolong mudah karena skill-nya yang tidak rumit dan mudah dimengerti.</item>
        <item>Fanny adalah hero Mobile Legends bertipe assassin yang sangat sulit untuk digunakan karena memiliki tingkat mobilitas paling tinggi di antara hero lainnya. Berkat mobilitasnya yang tinggi, Fanny bisa masuk dan keluar dari team fight dengan mudah sambil menghabisi musuh-musuhnya terutama musuh yang sekarat.</item>
        <item>Franco mobile legend merupakan salah satu hero yang ada di dalam game ini, hero franco sangat dikenal karena karakternya yang cukup bengis dengan penampilan fisik yang besar. Ternyata tak heran jika hero yang satu ini mempunyai kemampuan yang cukup mematikan terhadap lawan.</item>
        <item>Granger adalah hero Marksman di Mobile Legends yang mampu memberikan damage besar dan kuat dari jarak yang aman. Dia sendiri sangat populer di MLBB dan kerap dianggap sebagai salah satu Marksman terbaik di dalam game. Dia memiliki kit yang dirancang khusus untuk memberikan damage besar dari jarak jauh.</item>
        <item>Grock memiliki skill pasif ancestral gift yang mampu memanfaatkan turret maupun tembok untuk mendapatkan tambahan movement speed. Grock juga mampu membuat tembok blokade dengan guardians barrier miliknya. Dengan taktik yang jitu, sangat mudah bagi Grock untuk membuat banyak peluang yang menguntungkan bagi tim.</item>
        <item>Johnson merupakan salah satu hero yang diperhitungkan dipermainan Mobile Legends. Hero ini termasuk dalam hero tank yang memiliki kemampuan crowd control yang mengerikan. Meski sudah ada dalam permainan ini cukup lama namun masih banyak pemain yang belum benar-benar mengerti skill Johson.</item>
        <item>Lapu-Lapu adalah salah satu hero Fighter paling populer dalam game Mobile Legends, hero ini memiliki skill set yang dibutuhkan seorang fighter. Selain itu, hero ini mampu memberikan efek crowd control hingga blink yang tentunya sangat mengganggu.</item>
        <item>Ling adalah hero yang spesial karna hanya dialah hero yang dapat skill khusus yaitu naik tembok loeh karna itu skill tersebut membuat ling sangat cepat untuk rotasi dan dapat mudah mengejar musuh yang sekarat</item>
        <item>Martis adalah hero fighter yang memiliki kemampuan burst damage yang tinggi di kelasnya. Martis dibekali dengan skill escape yang baik dan berguna. Kemampuan Martis banyak yang memiliki crowd control. Hero Martis memiliki mobilitas yang baik.</item>
        <item>Yin adalah hero Mobile Legend terbaru yang rilis pada 18 Januari 2022. Hero Yin memiliki beberapa kelebihan menarik, seperti kemampuan menculik hero lawan untuk memaksanya bertarung di domain sendiri. Yin ML juga cocok untuk by one karena termasuk role Fighter.</item>
    </string-array>


    <integer-array name="data_photo">
        <item>@drawable/photo_esmeralda</item>
        <item>@drawable/photo_fanny</item>
        <item>@drawable/photo_franco</item>
        <item>@drawable/photo_granger</item>
        <item>@drawable/photo_grock</item>
        <item>@drawable/photo_jhonson</item>
        <item>@drawable/photo_lapu</item>
        <item>@drawable/photo_ling</item>
        <item>@drawable/photo_martis</item>
        <item>@drawable/photo_yin</item>
    </integer-array>

    <string-array name="data_role">
        <item>Mage </item>
        <item>Assassin </item>
        <item>Tank </item>
        <item>Marksman </item>
        <item>Tank </item>
        <item>Tank </item>
        <item>Fighter </item>
        <item>Assassin </item>
        <item>Fighter </item>
        <item>Fighter </item>
    </string-array>

    <string-array name="data_gender">
        <item>Women</item>
        <item>Women</item>
        <item>Men</item>
        <item>Man</item>
        <item>Unknown</item>
        <item>Man</item>
        <item>Man</item>
        <item>Man</item>
        <item>Man</item>
        <item>Man</item>
    </string-array>


</resources>